頭先自己一個係Hall碌ig碌到見到人地既全家福 忍唔住喊左

原來咁多年平時點呃自己唔在乎唔介意

心入面始終都係好想有家庭溫暖

利伸：父母離左婚好多年 兩邊都唔理我

自組家庭

好驚重蹈佢地既複轍

連登大家庭

巴打唔好傷心

唔好拎果2條冚家產同自己比啦
you deserve better

你有我地嘛巴打

算吧啦 有又煩 冇又煩 有定冇都未必係一件好事

我屋企人關係都唔好，靠自己啦巴打

我真係唔夠膽宜家同fd講d唔開心既野嫁 個個都普天同慶緊正係夠膽上lihkg講

巴打唔好傷心
呢度應該好多人陪你
我細個都係寄養係人地屋企大

我有屋企等於冇屋企 i know your feeling bro

抬頭吧 黑暗過會是晨曦 懷著樂觀總有轉機

以前見到d人同老豆老母好親 玩得埋會笑9人群腳仔
宜家先知自己係羨慕嫉妒

喺呢度講，大家都一個人

有垃圾家人咪重慘

寄養家庭對你好唔好？ 會唔會諗住報答番佢地？

同埋呢...我都想 但係想自組家庭=想早結婚。
但早結婚=離婚率高

我都一樣 兩個都唔係好架啦
靠自己啦 除左你自己無人幫到你 無人可憐你

我屋企都係單親
好珍惜每次一家人一齊食既每餐飯

早結真係大機會啲 所以就好好計劃
唔好一味衝動

ig post野果d都係想你唔開心姐

兩邊都唔理你咁你而家淨係住hall無屋企？

巴打cheer up呀

Agger
其他人根本就唔會明

巴打 呢d野 我睇你好 你睇我好姐 我肯定唔少人寧願一出世無父無母 你睇下有人斬老豆老母就知

咁又唔係,以前都會好似怨婦咁唔鍾意人地講自己屋企有幾溫暖 父母點錫佢地等等

宜家諗明自己咁既情況先係異類,無理由要人地就晒我唔講

有,老豆度有我既房但好少番去 同佢地兩個關係都唔算好

巴打，開心番啦，新年快樂

佢地都有左自己家庭？

咁你會唔會去拜下年呀

父母離左婚x2 好後悔最後一次一家人食飯無去到

巴打加油

我都唔記得對上一次一家人食飯係幾時,
佢地未離婚前我已經係一係同A食一係同B食一係自己食

我今晚就係去左佢地屋企團年

老實講,真係唔知老豆係大陸有冇.
老母就差D有,不過結唔成

老實講我都唔想佢地再搞個家庭出黎

搞得衰>>我會心諗:屌又去害9人
搞得好>>我會唔開心:既然你地有能力 咁你地做乜9唔理我?

這裏是拉登 這裏有力量

記得對佢地好D

我覺得親生既就話生左你出黎好好醜醜都應該養大埋你
而養父母比飯你食就真係無條件既

巴打加油
相信父母都仲好錫你 唔好傷心

我明你諗法
不過你爸爸同媽媽之間唔work係佢兩個唔夾 又無諗清楚就生b
唔係話有能力就一定work既

有時我都羨慕人地同老豆老母關係好，唔差又唔好，無交流咁濟

冇咩親戚但一家人好幸福

其實係我老豆賭到差人好多錢走左佬
老母又養唔掂我兩兄弟咪放我係親戚度
我都好感謝佢地係我最無依無靠既時候收留左我
不過寄人籬下點都會唔開心
雖然佢地對我好好但同佢啲仔女比始終都唔同

I know the feeling

同爸媽關係超好 佢地又錫我，想食乜就煮乜，一齊買野煮飯，唔夠錢開句聲就有，不過我通常唔會要錢，唔想加重佢地負擔，阿哥又錫我，成日不齊傾心事，大時大節就會有啲應節活動搞，例如一家人一齊包傻，整油角，寫揮春

樓主唔洗咁灰，找對的人，組織你要既家庭 加油

當年佢地離婚判撫養權好似扔燙手山芋咁左扔右扔
後尾又日日放工都當我出氣袋咁鬧 咁多年同佢地兩個都係鬧交多過正常交流
又話我既存在係阻住佢地

宜家就算錫番我我都會覺得係有目的既,就係自己老喇想有人養

頂9住啊巴打

巴打我都係
依加住係男朋友屋企但新年唔會帶埋我
年年既呢個時候都無節目又唔知去邊
更加無朋友得閒

得罪講句 好撚仆街

都係一個人外國過 男朋友做野又夜返

巴打做個真漢子啦，大時大節感觸下好正常，之後識企番起身就得，加油